全部抽強姦朗水，冇人讚下阿積士，吊打意甲一哥喎

成個意假>祖記>阿記

好平常既事有乜好講

祖記上場聯賽打假波，抵佢出局～

你確定得上場？

士氣拎最近一場，唔明個教練諗乜，成隊波打C朗

聯賽出曬副選

C朗輸豬隊友